男仔做啲咩行為/興趣 會比女仔覺得有氣質？

我巴

放一個最臭既屁

攞銀包出嚟個下

幫女仔買名牌袋

睇書/講嘢抑揚頓挫

俾錢

天生高大靚仔有錢自然有氣質，不能透過後天補足